龔慈恩16歲女女熟透仲未拍拖:P

近年有不少「星二代」殺入娛樂圈，其中一位身材高挑及極具仙氣的便是藝人龔慈恩（Mimi）女兒林愷鈴（Ashley），每次現身均非常搶眼。聖誕節將至，兩母女日前到海洋公園遊玩及於聖誕裝飾前拍照留念。問到聖誕節有可慶祝節目？現年16歲、就讀中五的Ashley表示要溫書應付考試：「我好鍾意讀書，有時做到嘅難題，我會覺得自己好勁，好有滿足感，希望大學時可以揀到建築或圍繞藝術嘅學科。」

冇刻意反叛

問到Ashley於青春期可試過反叛？Mimi指女兒小時候非常聽話：「但佢13、14歲開始會同你講咩原因需要學、我唔太有興趣，我好有興趣邊樣嘢想轉學嗰樣，當佢細個乜都yes時，轉變到會問你、同你討價還價，的確係有唔同咗嘅階段，不過都唔係正式反叛。」Ashley說：「我好清楚乜嘢對自己好，亦知道媽咪係為我好，冇刻意去反叛。」Ashley坦言未試過拍拖：「因為我讀男女校可以認識多啲異性，反而冇女校咁好奇，男仔形象破滅晒，佢哋會上堂鬥放屁再舉手認㗎！所以我唔會為拍拖而拍拖。」

過多兩年不得了

我條女嚟

16歲但一D青春氣息都冇

嘩屌

16歲?!
成個30歲阿姐咁嘅

法官大人

話佢36歲我都信

盡得老母真傳

16歲

16歲已經成個老江湖咁，一睇就知苞已開兼閱撚無數性經驗人數破百完成百人斬咁款

16定26

應該讀國際學校

老老實實 我覺得佢老母正啲

帶黑bra，一定係淫底

佢上次被我吃左 破左處好爽啊

我師妹初中正到仆街仲要唱歌好聽
btw唔係international school

靜啲啦

佢係咪有特權！

16歲
btw 我屌

對佢老母有興趣D

龔慈恩我都屌

16歲都叫熟透?
定係佢老母熟透呀

16歲好似26歲咁

識佢 佢講野好低b

係咪真係16歲呀？

觀音大士

cool住都好撚正

Agger 幾靚女

對腳好撚正

張燊悅?

平磅嘅話佢老母贏啦！

樓上
唔係啦SPCC黎講好唔錯啦wo

佢老母後生應該正d

我見到你add咗佢

靚喎

你話係龔慈恩個妹我都會信

好想奶鐵閘

咁又誇張左少少喎清

fb 6 mutual frds

得咁少圖
有無fb ig

以前就真係唔掂喇
但近呢一兩年變左好多
Ok啦

收聲啦屌你老母

等我嚟調教

縱慾。

死狗公

第一張影到人咁
雖然都靚

宜家SPCC啲女正咗

件衫出哂事

收皮啦游ching

生得四四正正
但係打扮過份成熟
十幾歲人就有闊太相……
換返對青春款既靴隨便紮條魚骨辮已經會好好多

未至於女神囉

都唔夠佢阿媽正

一直都唔掂個個掛住讀書
幾年先出一個shirley

其實佢校服look唔著咁行好好多

大眼高鼻膚白長腿有波路嫩口
算係咁